點解黑豹咁鍾意阿仙奴？

開戰前都係咁叫2和碑

力架隊

好好笑